要鬧就鬧共產黨，對準個政權，唔好再互屌同路人！

共產黨最叻就喺分化，個運動一直突破落去，個光譜只會越黎越大，唔好執著於和理非活動，勇武就唔可以出現，講明各有各做，我地要贏就要團結。

推

推

【跪求大家入黎睇下，我好想香港贏】關於鬼關於衝動

都要檢討同進步
唔好成日話屌
冷靜同大家討厭下先

啱，所以要停止捉鬼，專心活動。

我地唔可以行錯任何一步，一輸就輸一世。

幾唔認同對方都好，唔好阻人，唔好屌人，各有各做！

我唔想睇住呢場運動就咁完

推推推

手足冇做錯！

機場三不
不衝突 不打人 不入禁區

光復香港之前不如先光復連登

唔好拘泥於教條，無話一定唔可以做乜，女仔跌低，救翻人使用武力，好正常

對翻準個政權！

唔準自己人鬧自己人！

推啊，帶翻好個風向

要將個運動回翻個正軌，唔要濕鳩糾察/捉鬼隊！

目標一致，推翻呢個政權！

推100次 我都肯 要俾全部人睇到

我要贏啊，我地唔可以互相指責自己人，個運動會散！

我真喺好唔開心見到咁，喺成場運動，我見過抗爭者意見最兩極⋯⋯

所有衝擊行為都是警察假扮示威者所致，促請政府成立獨立調查委員會澄明事實！

今晚機場單野，大家真係要醒 | LIHKG

推
我地要檢討 善後 唔係互屌呀
時刻保持冷靜 獨立思考！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－
唔該大家檢討行動唔好用d鬧人既語氣 字眼！！